[集思廣益]邊個球星條女係冇波嘅？

諗唔到

泥馬個ex

武磊
無女就無波

係咪尼馬偷咗佢條囡個bra嚟着再po上ig渣

印象中艾比路亞老婆係寧波人